{
    "577f1a753e61dcdc97dfad904fc6b91f": {
        "response": "iPhone 14 Pro'nun g\u00fcncel fiyat\u0131 799.99 TL ve stokta 34 adet bulunmaktad\u0131r. Bununla ilgilenenler \u015funlar\u0131 da be\u011fendi: iPhone 15 Pro.",
        "timestamp": 1754236019.652591
    },
    "4d82f063d8297caf5c4f7d665ca44cc0": {
        "response": "Fiyatlar, stok durumu, d\u00f6viz kuru ve piyasa ko\u015fullar\u0131na g\u00f6re de\u011fi\u015febilir.  Sistemimizdeki \u00fcr\u00fcn stok bilgileri ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak g\u00fcncellenir. \u201cT\u00fckendi\u201d olarak i\u015faretlenen \u00fcr\u00fcnler sipari\u015fe kapal\u0131d\u0131r.  Fiyat kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma \u00f6zelli\u011fi sayesinde sat\u0131c\u0131lar, \u00fcr\u00fcnlerini di\u011fer platformlardaki fiyatlara g\u00f6re optimize edebilirler.  Ayr\u0131ca, fiyatlar d\u00f6viz kuru, stok durumu, kampanyalar ve talep durumuna g\u00f6re de\u011fi\u015fkenlik g\u00f6sterebilir. Site i\u00e7i anl\u0131k fiyat kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma sistemiyle ayn\u0131 \u00fcr\u00fcn\u00fc di\u011fer platformlardaki fiyatlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilirsiniz.  Sadakat programlar\u0131, sezon indirimleri ve kullan\u0131c\u0131 bazl\u0131 kuponlar d\u00fczenli olarak sunulmaktad\u0131r. Aktif kampanyalar \u00f6deme a\u015famas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir.",
        "timestamp": 1754243144.6732538
    },
    "75d24be88e26eea086009fe76c3d853f": {
        "response": "iPhone 14 Pro'nun g\u00fcncel fiyat\u0131 799.99 TL ve stokta 34 adet bulunmaktad\u0131r.  \u0130lgilenenlere iPhone 15 Pro da \u00f6nerilir.",
        "timestamp": 1754243163.4371274
    },
    "f7b6a567f8a4e40cd0e65e1147ce32a2": {
        "response": "MacBook Pro M4'\u00fcn g\u00fcncel fiyat\u0131 1199.99 TL ve stokta 30 adet bulunmaktad\u0131r.",
        "timestamp": 1754243238.3948648
    },
    "1a5144716ab9cee14ff2018fdfd24393": {
        "response": "Stokta varsa \u00fcr\u00fcn de\u011fi\u015fimi yap\u0131labilir.  Stok yoksa para iadesi yap\u0131l\u0131r. De\u011fi\u015fim talebi iade s\u00fcreci \u00fczerinden y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcr.  De\u011fi\u015fimlerde kargo \u00fccreti genellikle kullan\u0131c\u0131ya aittir, ancak istisnalar olabilir.  Daha detayl\u0131 bilgi i\u00e7in destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.",
        "timestamp": 1754243285.816256
    },
    "ec2da7d1c807b7484aec5965ae1b3094": {
        "response": "Sipari\u015f verebilmek i\u00e7in \u00fcye olman\u0131z gerekiyor. \u00dcyelik \u00fccretsizdir ve e-posta veya sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zla kolayca kaydolabilirsiniz.",
        "timestamp": 1754243291.0335407
    }
}